1720 西隧

兩部水炮車出緊港島

岩岩經過見到